好耐先available上班 仲sd唔sdCV好

我見幾間公司呢排都請緊人 我又想in
但我十月available上班 中間去左旅行得八月中到九月頭係香港 連interview都隨時撞埋

我應該等到九月尾先揾工定而家都sd過去睇下先？
擔心就算請都唔會肯等到十月

Design工

去完旅行

你咪apply寫明幾時available

但想知hr會唔會因為太遲available而ignore
通常幾時先叫遲？

但驚過到十月就無返同類型公司apply

Apply都諗咁多 真心定假膠

你唔apply連比人ignore機會都無喎

去完旅行先搵工

會
但你一樣可以搏

明白 thankssss

由9佢，日日幾百封CV咁SD，實有份工會中

我係HR 第一個就ignore 你份cv

唔係香港無時間見工就咪搞啦
返嚟先搵

旅行》everything